(警告！) 我認為11號晚就出嚟未必係正確嘅選擇

大家請深思熟慮
二讀辯論會喺12號上午舉行 如果11號晚就出嚟 我認為會消耗到大家體力以至於可能影響到喺12號最需要用體力嘅時候
如果係11號晚至淩晨只有少部分人出嚟人數唔夠多都會造成尋日尾段嘅事情發生 一陣有一部分人被拘捕亦都會影響到12號最重要嘅時段

總言之喺12號嗰個時段係最需要體力同埋人數
如果可以早上五點後先出發會唔會適合啲？

騎劫12號民陣

12號頭班車>>>>>>>11號尾班車

認真 呢個係一個好重要嘅問題
如果撇除體力問題我相信尋晚嘅人數會多好多

你當警犬傻既咩

11號又好，12號又號
咩又係封晒路

四五點出就差唔多

12個鐘，點磨到去立法會開會

算啦無論點做d惡法一樣係要通過 港豬以後唔好講咁多共產黨野

推

正評

btw咗同左唔識分？

唔該各位連登仔入嚟分析下

Sor 淨係識分左同右

推 等多啲人討論

同意 12日頭仲多人出

仲有百幾項修正

大家幫手推下 等多啲人討論
如果唔係又好似尋晚咁成堆散沙

梁君彥要剪布有幾難？

動議投票都要時間

咩都好快啲統一口徑
唔好等本身就少嘅人數拆完再拆

梗係開會之前俾啲壓力佢先啦
11號晚見到咁激烈，啲議員知道有生命危險
12號行入立法會都冇咁容易啦

有無諗過差佬十一號就已經開始兩百米外全封

成晚流流長 班警犬為左第二朝交場一定會重演噚晚 甚至更狼死 真係想阻到開會嘅話 點解唔朝早先去？

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

而家個問題就係唔知大家撐唔撐到 經過琴日一日幾多人係因為體力不支所以先至走? 身邊好多人返咗去都係因為頂唔住 而家就係探討緊點樣可以保留大家體力去到需要嘅時候

星期三放飯去一齊去金鐘食

認同呀

推 真係無可能打足24個鐘

推，的確幾合理

絕對認同

輪更制得唔得

唔夠人多

第二朝七點唔得咩？
好難守通宵
旺角街咁窄，多橫街
都係5點
金鐘條條大路
好心痛，唔想有白白犧牲

唔衝既人11出
備物資
留比12日勇武巴打

最好4至5點出黎

要幾多佢地先唔行動？

11晚就要出
半夜要衝一次細規模
引到關注第二朝先有人
大嘅就留翻12早衝

可以準備物資

順便用e個post既正皮點下人數

睇下原意係咩 如果目的係唔比入去立法會咁尋晚開始會更好

掃哂都未天光呀

十一號晚太少人，一出只會俾差佬一網打盡，十二晚朝早搭頭班車出好過

唉，少一個就少一個

同意絕對12號上晝出
訓夠帶齊野出去
市民本身已經唔夠裝
連體力都唔夠冇得玩

我覺得愈近二讀既時間就會交通不便
可能到十二號上午警方已經封鎖附近

兵分多路去建制議員嘅屋企 唔好俾佢地走到

準確啲講係朝早6-7點好出

晚上的確無咁好，萬一俾你成功既話，
佢會唔會無恥到改地點照開會呢。
反而早上5,6點，結集更多人會好D。

我都怕消耗體力
本身見12朝早垃圾會就開波都覺得應該11晚就好出
但如果可以舒服啲啲12朝早/凌晨開波都好
我諗4 5點都係一個好選擇

睇下琴日都知道大家無體力無精力的確難撐落去
弱左就比人乘虛而入

深夜係最小人既時候

啱

同意

最好係12號朝早就會到
唔理你11號晚過夜定12號頭班車
重之最好就朝早就到

深夜如果差佬見你小人/啲人開始攰可能就清咗你先(?)

見你人少肯定會清
無記者肯定扑濕你

就係擔心緊

12罷唔到工, 諗住11晚守一晚第朝一早走, 接力得唔得?

好似太遲
你話頭班車都仲好d

其實係
夜晚頂多係同狗打過
因為佢地一定唔會比你圍到立法會或者封路
咁早同佢地開波唔係上策
一唔夠疊馬除時少左一班兄弟

我會覺得一鼓作氣好d
敢帶頭嘅人好少，唔可以浪費佢地嘅努力。
假設夜晚佢地比人捉晒，日頭點算？
同埋日頭多人醒住喺度，如果上次成件事早d發生就唔會係咁。

11號晚係行動啊 咩磨到聽朝啊！
晚上更加可以聚集放工人士，12號未必有人響應罷工架！

agree

Push

.

Depends on 多唔多人罷工。。。

重申

照舊11號晚！

班仆街最早可以幾點開始二讀？
留力12朝全力頂住似乎比較合理

11:30

驚佢換地方
如果一換地方
準備天下無敵都無用

感覺上都唔會一日辯論完

可能會拖到7月1號前

香港人預佐係一場長達半個月既戰爭

到底有冇咁長既持久力

大口狗襯圍立會人數少，快刀斬亂麻表決

今晚好決定幾點出啦

就係需要各位嘅分析

第一：朝早行動太過遲 行動唔成功就一獲熟
第二：晚上先係勇武派行動時候，好小可會日光日白衝擊

切勿比人擺風向！照舊 11 號晚！

隨時全港警力係晒度

夜晚衝唔到入去好大機會就尋晚咁
走唔甩肯定塔夠48
就算走得甩12號都無力再衝

尋晚得幾百人都捱到三四個鐘
一路玩游擊捱唔捱到早上增援？

但我覺得關鍵未必係體力 係肯留低堅持不散嘅人數
我相信大部分9號晚大家離開主因未必係攰 只係無方向 唔知下一步要點做

12號早先出d狗封曬路啦

應該12號朝早開始聚集人，整裝準備，分工各就各位，就一齊衝，唔好比差佬時間諗/捉人。不過如果夠人就根本唔需要驚，因為正義喺我哋呢邊。要諗請楚進攻路線，唔好比人包抄夾擊。同埋要有工具破門，唔係淨係守喺出面

12號朝早一家好撚多民建聯 到時又阻鳩勇武派行動架！

Pish

不如開個投票Po la
一時又話11一時又12
攪到D人全部唔出嚟仲大鑊

唔好咁早送頭

日頭開左門先多人support

真心，我2點半到維園（天后果面入），曬咗4個鐘先去到銅鑼灣，去到政總都9點半，個人已經又頭暈又腳軟，所以走左
對唔住

體力真係好重要

啱啱剪曬

有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

我承擔唔到刑責 唔會做衝果堆 想11號晚留守 等到12號朝早勇武果堆黎接棒就走 咁樣可唔可行? 我係自私 唔想留案底但唔出下力又唔甘心

11號晚點都會有人到, 幾多唔知
總之到時執生, 唔夠人唔好亂咁來

第一：朝早行動太過遲 行動唔成功就一獲熟
第二：晚上先係勇武派行動時候，好小可會日光日白衝擊
第三：好多上班一族唔會響應罷工，夜晚放工黎先係最佳時機
第四：朝早太多左膠，會嚴重阻礙勇武派行動

切勿比人擺風向！照舊 11 號晚！

11號啲警犬都實做野封晒啲路
如果我地11號晚都做唔到野 點覺得12號仲可以成功？

呢個咪就係問題
始終保存實力係重點
唔係大部分人都可以靠意志去撐住

12號晚聚唔到人
11號朝頭早啲人見到冇人就會返工
何來有更加多人加入？

行動派需要建立發言組織！

保咩實力，你一個人有咩實力，最緊要有人數！

我都係，加上又熱又焗，行左咁多個鐘真心好攰
所以都走左，對唔住各位

絕對冇心擺風向！因為自己親身經歷加身邊嘅人令我覺得呢個問題真係需要探討 冇得再重複犯錯啦

11號去會比警方有足夠時間清場
而且成晚冇訓第日點博？
12號早啲
黎個措手不及

11號晚嚟望一下環境
望下人數過唔過五千
要走一齊走，要留一齊留

其實聚集係無犯法㗎喎
唔好人少去沖擊
人少就返屋企

但12號好多人返工不了

認同 而且遊行行足曬足一日同留守一晚黎比
兩樣需要體力都應該差好遠

戇鳩你係咪間碟嚟㗎痴線

其實最重要都係唔夠人囉..

12號朝早出到咩
黑警有心做野你就要行路出港島
利申：11號去睇風景

11號晚到零晨可以做好晒準備12號既事
講真12號就塵埃落定
100萬人遊行都比唔到政府同個柒婆有壓力
9號就係無佈署先會咁

我真係唔忍 屌你老母

No 根本冇可能12點左右同警犬磨到朝早 / 開會
12點就開波只會好似琴晚咁
啲人3點左右就散去
6點就清哂場

今朝無啦啦同你有類似諗頭
但冇人理
利申純學術討論

當係隻搶旗戰略game睇

12點開始：
一開頭較多人（但活躍人數冇大幅增加）
要守約7小時方有支援
去時易，一旦失敗冇車走

5點開始：
一開頭較小人
要守約2小時方有支援
去時難，失敗走就易走

［歷史討論］無知一問，點解一直以來’衝擊‘都㨂半夜開始？

我宜家係驚第二朝無人出嚟呀
你負皮我都係咁話
我星期二一定會留守一晚

其實會唔會分兩批都得
一批就11號到第二朝
跟住第二班就接力

第二：晚上先係勇武派行動時候，好小可會日光日白衝擊
事實證明夜晚太少人一樣收皮
唔明光少少先衝有咩問題
而家就係唔想再有人白白被捕

同意
11晚俾人打到閪 散場 為乜

嚟m點算好

絲打教下我點做

我明白啊ching 我都係
我尋日兩點到 但係中間用太耐時間 行到中後段都已經好攰
而且其實一路留守嘅時候都唔係好知下一步係做乜 冇方向
加上認真講句尋日係第一次出黎行 到最後真係好迷茫唔知有乜可以幫手 想上網睇下有咩消息又乜都load唔到
最後都係留守到9:30就走
對唔住尋晚留到最後嘅各位

同意樓主，當你要頂到9點，10個鐘肯定冇力，最怕未等到民陣加入已經比人清左

黑警會唔會連ac都無咁廢？
加密無撚用架

留守ok唔好衝擊
人數過萬先好諗
而家準備物資先加油

唔夠人

咁我問你12號朝早可以出到幾多人？有幾多人可以罷工黎？ 就算當你有，你可以保證勇武派唔比和理阻撓？你可以保證光天化日傳媒會影唔到義士？

發現犬

唔係153條？

有冇地址list
我覺得呢個係無咁易引起傷亡，同容易達成效果

要有裝備

班黑警 唔會警告 直接想一野就低你咁

大家有心理準備

星期二晚唔衝唔係問題
但係一定要聚到人
星期一朝真係會太遲

有咩要做就朝早做唔好夜晚搞比個陷井自己

星期三朝會太遲

兩點半被人騙進維園，最後捱至十點，加油

但講成功嘅機率
夜晚就黎料只會係琴晚嘅翻版

轉開會地點都有可能

你地答到我呢d問題咩？一味得個point話驚唔夠體力，你夠體力無人都係無用！

收唔到電話真係好濕濟 I know that feel

依家有兩批人
今晚拆掂佢先！
唔好分散哂

你唔講魚旦之役？

到12號朝早就真係做唔到乜
11號夠人有佈署起碼包圍垃圾會
屌你老母12號朝早夠時間呀
deadline fighter

不用怕，都無人

如果凌晨聚集但唔主動去馬 好和平咁靜坐/周圍行黎行去
警犬會唔會郁

都係食字啫

夜晚=人多
早上開波=唔夠時間
d結論點黎？

應該都會，佢哋唔係傻

痴撚線 知唔知點解輸 因為你地淨係識守 如果明知唔沖 我三個警察守你十萬人留守都得啦 on99
試下主動出擊

終於有人講

依個岩

留守嘅大家或者個朝先出嘅人
記得一個group 唔好多過兩個人喎
咁佢哋就冇得話我哋非法集結

好似尋晚咁既人數又無裝備既話散左佢好過
無謂浪費會衝既人數

當年928前一晚我都喺屋企訓緊教
係學民半夜衝完我第二朝起身見到先有衝動出去
我相信呢度當年好多人都係咁
所以我先話半夜要衝一次
如果有咩唔認同嘅你地就當我係真心膠
要負皮我無所謂

無人?你11晚出到幾多12凌晨一樣出到咁多人
話人一味個point唔夠體力
你咪又係一味假設話有和理非阻住
一係你俾個plan我點磨到12朝啦
屌你老母都唔撚係入黎理性討論

記住叫我起身

朝早可以多D人嚟，因為交通開翻。
要一路推入去唔會唔夠時間，有人support我哋勁過差佬好多，可以好入倒，唔好低估自己力量。

衝過去囉點呀

夜晚一定要去 焗鳩d狗到場罰企
大家唔記得狗都係生物 佢地都會攰
仲要著埋d 19重裝 佢地唔會舒服過我地
但係人數一定要夠 唔係比牠們輪番我地轉頭
市民唯一就係屈人數 勇武巴打就真係留下力
唔係到時有突發要走位都跑唔郁

其實11號晚咪啱，咁咪可以多啲第二日罷工嘅人出黎

8點半工務小組就開會
人地8點就返工
你想俾班議員入咗去先？
你想班議員輕易入到去？

唔好唔記得魚蛋班人有經驗又有反擊能力
加埋旺角多橫街易走人都一樣磨唔到6點
去到6點已經開始捉到人

唔衝唔係問題
但係11號晚一定唔可以無人

或者keep住係附近走位
起碼佢地無得入非法集結

12號朝早翻工翻學，你塞咗佢啲主要道路就唔好喇

5年前
明明差啲入到立法會
張超雄, 大台放警察入嚟拉人

其實幾點衝唔係重點
重點係唔好睇住人地衝 自己先衝
個個都你眼望我眼 幾點衝都死啦
No sacrifice no victory
傾好幾點邊到衝就一齊衝
反正條例過左都係死 不如死得有價值

聽日最差嘅情況都要令立法會有啲破壞 不論係爆玻璃又好乜都好
立法會冇穿冇爛其實可以直接收隊

要理性啊大家
要有戰術唔你鳩流流係又衝唔係又衝㗎
11號晚根本必敗
何必送頭

推
大家要有共識
唔好分散戰力

早一日休息夠
打遊擊
唔好俾狗咬到

再唔係分兩批，11晚死守，整裝備。12朝早比第二批先衝，第二批support

其實真係要諗下依個問題

係但非法集結要警告
成班野餐又唔得咩

等咩民陣姐，你話等眾志就話姐
民陣晏晝utube直播話12號 10點
仲可以食個lunch抖抖先返去圍呀

等，等埋佢通過埋先吖好冇？

個人認為11號凌晨一定要有人守係到
而且人數一定都唔可以少
否則好易好似琴晚告士打道班義士咁
所有人聚係5點開始出發都係會塞

竟然警察有藉口話係份工，全港100萬人一齊辭職 唔好再比藉口警察，大家齊心就事成 一齊辭職

大家都話香港人要醒覺，岩呀100萬人一齊辭職，一個月唔番工，政府一定會有所退讓，大家唔好話手停口停等等，只會比警察又有藉口，為左反送中 餓死都無得怨！！

12唔係唔好，但驚唔驚比民陣班糾察捉返轉頭

11晚應該係包圍立法會野餐
12朝早食飽就起身做運動

肯定清場啦
點會畀我哋成班人喺度"非法集會"

工唔番一日唔會死（緊急公共服務除外）
香港咁撚多跨國公司，服務旅客既酒店業/旅遊業/零售業
你唔番一日，可以話所有外國人知
之後啲客就明你無開既原因
原來係用緊最和平方式抗爭緊
政府漠視民意，所以行動升級

人力散到咁咪又好似尋晚咁

12號5點過撚左啦,屌你咩

11號晚游擊先, 和平啲靜坐
要趕你嘅就走
12號頭班車勇武派到
到時再交比有體力嘅手足

你係諗住咩目標先
同意你話12號罷唔到工果班會11號上水
依一波係第一波，但唔係最後一波，你要頂到12朝先有用
我地得人數有優勢

5am not 5pm

梁君彥條撚樣住邊？

和理非人數會多過我地好多，我好撚憎泛民
但我知道最少佢地無最割席，仲同情我地
我地需要好多人保護，要合作

12號10點都好，希望香港人肯擺工過黎

如果想嬴 唔係諗點守 係諗點攻 唔係諗點捱十二/廿四個鐘 係直接去磨尻敵人體力 人多打人少 佢又唔敢離開垃圾會 打遊擊 打遠程是常識 試下調轉諗 分批消耗敵人體力
既然有人聽晚出 有人頭班車出 咁 唔洗我教啦
知唔知點解魚革咁成功 因為人地反守為攻 殺佢措手不及

犬要做你嘅 冇警告做鳩你都得

11晚，有人到，望住啲狗封路唔通又衝？人少就全部阻差辦公

其實真係有啲尷尬
12朝早去 又驚警犬一早四方八面封哂路
11晚去 又驚好似琴晚嘅事重演

最好就係11號收工,返屋企沖完涼換埋衫先去,起碼聚多D人先,可以留到通頂既就留,最好留到第二日早上睇情況行動

11號晚如果冇大行動,應該唔會被趕,否則可能激發更多人12號出來

跟本部署好哂 邊有何能會措手不及 維有鬥人數

得人數有優勢就一定係十一號晚
晚上多人啲先衝

Agger,個勢好似好d

又想整散d人

去立法會旁聽有咩用？直接去搵特首，建制議員，中聯辦職員，溫柔和平地表達意見嘛，慢慢陳述俾佢地聽嘛

11號凌晨就衝就有啲不智
就算果一刻係壓到警犬
但係咪可以確保到可以dominate立法會一個慢長夜晚

總之12號早上9點前要蒲頭

總之12號早上9點前要蒲頭

總之12號早上9點前要蒲頭

加返密先
請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

11呢

11晚點都要有人聲援
要保護衝既人 就唔會發生琴晚既事

冇錯

睇自己啦,有時間體力,11早D去冇人會反對

其實有百幾項收訂，冇乜可能有一日內可以二讀三讀表決

仲可以去唔同政府部門機構同警署做遊說，溫柔地說服唔同既政府部門同警察

家陣全部食開白粉咩？留守一日無咩大問題

PISH

12號朝早雖然差佬已經佈防，但係佢地守，我哋咪攻，尋晚嘅掉翻轉。

魚蛋掉埋磚都只係拖到7點多D
8點鐘已經完全清場
但你要諗下平日7 8點港島D車肯定多過旺角 唔係咁易走得甩

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

當值當得耐匪犬都要換班，否則無士氣就唔撚做野

唔止人數，係要行動人數！
琴日100萬人都做唔到咩有咩用？
晚上人數多 時機又適合勇武派，又冇左膠

夜媽媽野餐？
等係觀星啦

諗下雨傘前果日 啲學生一個個比人的走
就知講得不無道理

依個post搞分化

我唸過 11晚係浪費人力 因結果係被捕扣24小時 5萬人真係有? 一定更武力震壓 用水炮 比黑警一衝就散 重要扣留你哋 咁12號就少咗一批人 而大家都係重要數量 你哋呢批最後可能又被割席孤立 最後被屈罪名可能更大 唔係一兩年 可能同梁天奇咁7年 大家要計清楚條數

我覺得11號晚會重演番琴晚咁樣 11號開始罷工罷課就有用啲

其實唔明 到底12號圍垃圾會係唔比佢地入 定唔比佢地出

如果唔比佢地入 每個建制派屋企門口派1萬人圍住佢 一黎可以拍門打打攪伯母 二黎速聾同警犬就會分散曬 其餘先圍垃圾會

會唔會仲高效率

唔係分化，只係講事實
928有邊次戰役係朝早？最佳時機係夜晚行動，當然前提係夠人（琴晚失敗只係唔夠人）

其實係想做到啲警犬分散哂就好

就算你唔去衝都好, 11號晚開始點都要慢慢儲定人係立會面前
先投部隊除左係要做佔據開哨, 仲要幫手睇埋黑警個佈防
亦可以早早帶定小部份物資做定準備, 有時間趁夜晚大家演練下
有新一批巴打黎到上一批就可以瞓一陣, 咁樣先可以keep住有人而唔會
因為一早先出去有任何閃失

罷工都唔知成唔成事

重點你有幾多人姐 人地全副武裝 有訓練有指揮仲有分工 你緊係由半夜開始遊擊磨尻佢先啦 同埋當初有指揮 有組織 有料同d狗fight 仲要有個好似黃台仰 梁天琦咁既人出黎先有用

就算分散唔到 人數都唔夠開會

我覺得依個做法比較好
同埋以其人之道還治其人之身！
尋日衰在遊行完大家都攰！
用返依招係對方身上
先搵班和平嘅人守左先，佢地實要搵人戒備
到第二朝班差佬戒備左成晚都攰啦，依個時侯我地就交比頭班車勇武派接力！

成班一味顧體力，都唔諗下有幾多人真係會罷工黎

12號朝早出仲可以阻鳩住真係返工果啲
效果更佳

我同班中學生friend能力有限 join唔到夜晚嘅行動
如果想支持你哋 係11同12號嘅中午至下晝去立法會或者添馬公園附近靜坐有冇用

有十萬人9點前係政府總部外坐下來都夠啦。

都係個句 朝早唔會有勇武派
光天化日做犯法事 博比人影到咩

pish

基本過欄技巧

聽晚唔黎 12早點黎得切 塞撚死哂啦

就算沖到入去

一晚點守

支持12號清晨強攻

出街一晚真係好損耗精力，好熱

無用，一係就要11晚，一係就12號頭班車

清晨有勇武我話你贏

成班真係唔怕比人拉咩。。。

其實瞓多少少，六七點出到嚟唔會仲好咩

留係屋企啦

其實好多人一聽12號,係諗住12號下午5點收工先黎,先最大穫

今日聽日俾你抖兩日都話冇體力
你地琴日點由晏晝1,2點捱到11點架？

而家叫你11點出去坐到第二朝，
都唔計衝唔衝喇，都一味話冇力冇力

你班友平時屌女打飛機不舉定早泄？

呢個post絕對唔係想搞分化 同樣如果我係鬼係25仔我死全家 我想講嘅係大家需認清尋晚失敗咗呢個事實 而當中嘅原因其實可以避免 而家就係怕重複返同樣嘅錯誤所以先開post

前一晚十一點就出去
捱到第朝咪廿幾個鐘冇瞓過？
知唔知咩叫養精蓄銳？
你果幾百條友點頂得住2019年既警察？

清晨衝會俾人拉，夜晚就唔會？
你真係衝左入，出面天黑就冇事？
係咪打機打上腦？
邊有人打杖會提早一晚精銳盡出？
從來都係等到大軍拉鋸先搵精銳打破僵局架啦

根本唯一既優勢係民意同人數
呢兩樣野都係由12號朝早先會有
咪撚傻

想黎都黎唔到啦 交通都應付唔到
12號擺工擺市 11晚唔撚出黎

點解夜晚有 清晨就冇?
你佔領一個冇人既垃圾會有咩用?

11號出 肯撚定 未到清晨已經比狗清曬場 勇武既收曬皮 朝早援軍到都冇用

個個瞓到夜晚十一點係灣仔落黎？
就算係雙失正常都三四點醒左
到第朝開會果陣已經差唔多廿個鐘
到時先係戲玉

如果要你夜晚11 點坐到第二晚11 點 呢

push
冇意分化
但我好懷疑叫人11晚出既係鬼
琴晚已經係好好例子 遊行一日冇曬力 深夜唔夠人又冇力去沖 結果....

我唔明前晚11點去既意義係邊

如果個日有傻佬放炸彈係立法會點算？？？？
係咪要打電話報警？ 咁仲點開會？
我好想佢過 但如果真係咁咁點算

如果12號朝早
你地唔驚一早去到警察已經佈哂防？
然後係出面點衝都入唔到，然後警察開路比議員入去開會。
到時大家係出面打生打死都已經阻止唔到立會入面通過。

而家開個post投票決定好唔好？
因為要快

十一號晚如果唔夠人
義士又會比人塔哂架喎
12號九點前呢個有啲危
不如講exact時間仲好

啱
但佢告你唔入唔會做多餘嘢
因為第二日就嚟料

我同意11號晚根本唔係好時機

首先夜晚少啲人可以出到嚟
我認識好多大專生嘅家庭
都唔會俾自己仔女起呢啲戰場留過夜
同時凌晨如果清左場
黑警嘅佈防會更森嚴
更多警力會到場支援
勇武派更加冇哂力 亦有可以已經被捕
12號人力將會更加薄弱
最後只會衝擊失敗

所以11晚出嚟並不是明智之舉

11號晚除非有大沖突,唔係唔會拉人

否則可能激發更多人12號出去,

時間自己決定啦,個個人唔同情況

不如分兩條戰線 一條係現場 一條玩地鐵？

其實係咪要做支旗，可以做到帶領作用
區旗顏色對掉就可以
但法律問題會唔會有

係班港豬腦生草,唔識變通姐

前一晚就唔識佈? 成個警察總部行5分鐘就到
唔好再幻想有咩戰術可以嬴到警察
100個警察已經夠打柒你500個烏合之眾
呢個係事實

從來要嬴都係要多人

12 號 帶埋fd 過嚟支援

同問 覺得要有象徵式帶領既野嚟lead住大家

其實我認為好難神咁早召集大批人馬

如果11號晚係有一部份人願意留守
傳媒會報道 其他人亦都會知有人出咗黎 然後12號朝早再集結。好過 12號朝早由零先開始

因為對掉 就係唔想再比紅色做主導
要洋紫荊再成為香港象徵

00後想盡點綿力，買左一百支水，應該擺去邊？

有個日光哂住
方便自己同方便外國傳媒

依家人人自危
凌晨天濛光冇人知冇乜人見

真係擔心你地

其實11號又好 12號又好 最重要係齊心
大家好需要一個好既領袖 起碼要有號召力
啲討論好散亂 有冇得開個集中討論區

我係諗 凌晨少車少人 要做咩都方便

到時警方會唔會朝早架起哂鐵馬阻住d人入？

首先行動目標係乜，衝入立法會？

認真，係咪唔需要要衝入立法會坐，只要有辦法阻塞立法會所有出入口唔比人入到去就得

我淨係知12號朝早對面應該係最多人
我11號晚出
盡頂到12號朝

尋日頂唔住
第一 好多人都係三點行到尾
但11點而且唔使行唔使曬係ok 大家後生
第二 無部署 瘋狂跑+推撞
今次有部署 務求浪費最少精力

結論係 11點晚見

12號地鐵可能改班次/遲開搞到啲人去唔到
小心

得返1日時間 大家要各有各準備

認真問，請問如果一個女仔黎，有冇咩可以幫到手？
同班狗肉搏又冇能力

同問... 真心想支持 想夜晚黎
但勇武唔到

曬氣

你可以後join
假設條例過左會好撚亂
唔衝都可以幫手救人/後援etc

面前強權靜坐係無用
六四同六九已經係例子

請廣傳！！🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰
於各群組廣傳

大方向
主要目標係癱瘓香港交通 經濟
機場 銀行 金融 旅遊
阻止會議進行
平均一群一群咁癱瘓各街道

呼籲大家有車岀車
一部車死火好過20個人
人可以好易被清走 車佢地冇得清
用車 用人身 封馬路
50人左右可以消耗一批有裝備既警員
車輛死火至少半小時都清唔走

要帶大聲公lead一小群其他人
千祈唔好單獨人小既情況同警察硬碰
唔係要打警察係要避警察 要消耗警力
被人驅散左 要再上翻去馬路人
儘量以遊擊消耗警方力量
要有共識

唔好係佢安排好既區域發聲
要係影響到香港經濟既地方發聲
最好係銀行街同港交所街道
主要佔領到 核心交通道路就已經有談判籌碼
爭取足夠大既國際目光注意支持

佔領完一定要留守！
除非政府武力清場
就先去其他據點
之後再佔領

後勤支援既送糧食 水等物資
時刻留意 群組睇佔領情況 更新所需物資再作支援

1.車 單車(堵塞交通 建立領地 ）
2.貨物(堵塞交通 建立領地)
膠帆布 等等佔領視野體積大既貨品
3.大聲公 鼓/龍洲鼓 對講機
（引導其他未有共識既人群 提升士氣）
4.保護自己既裝備同武器
以保護自己做更長時間抗爭為主
唔建議著校服
(唔係用於攻擊而係保護好自己）

大家仲有見到不足歡迎補充

撤銷引導條例
還我獨立司法香港🇭🇰

物資站全面進場

你自己諗下夜晚動員警察易D定動員香港人易D
成個警察總部行5分鐘就到
早到可能會少兩三倍警察
但第朝會黎既香港人分分鐘係前一晚既二十倍
點解唔集中力量

屌，想正皮㩒錯負皮

女仔唔好夜晚出
留力12朝早去野餐
分分鐘有人受傷要你幫手
保護好自己先再保護人

唔緊要啦，與其喺連燈㩒正皮，不如去收警察皮

如果有人帶隻洛威拿去到政總個空地散步

去野餐帶埋狗去玩

先咬死一半學生

如果係香港警察遇到片中程度既武力，一早開槍，催淚彈
再唔係就水炮車
仲有班和理非嘴炮

發夢有一大班人拖洛威拿去散步

如果12號頭班車出？

控制唔好 隨時變massacre要警犬幫返轉頭

push

12 朝早好似好啲
除非肯定11 夜夠人夠體力

真
同埋我諗好多人寧願早啲去都唔想過夜

其實不如大家合作，有啲人11號晚出，磨下班狗嘅體力，另一班人12號朝接力，等班狗拎住一大堆野體力用盡，可能有排玩

我就咩都唔理啦 帶齊裝備
夜晚去到衝

12號先出 咩都完啦

夜晚就打游擊 避免正面碰撞 和理非非 行陣番屋企 第日就早d等齊人先

人數一多班狗一定會以非法集會為由清場，你咪當佢哋戇鳩，佢哋唔會俾我哋儲到人到12朝

寧願養足精神，12號早d出黎

不如大家分一隊隊，早少少去搵建制派議員求助啦
大家又唔駛塞晒係金鐘

未磨朝早前都可能清曬場 同埋佢哋嗰晚肯定set曬防咁少人冇可能攻到 反而希望11號晚去既唔好正面交鋒 盡量遊擊

12朝頭班車

港幣換美元

6月11日晚上11點立法會外集合
全民皆兵以死相博!!

因為有大量修正案，12號唔會過到
再之後會係下星期，如果大家一走咁就仆街

細佬冇用
我唔可以同大家一齊衝

我唯有自傷荷包爆買物資比勇士們，
祝勇士們馬到功成！！

都係驚佢以逼切為藉口 會優先處理逃犯條例

咁呢個可能性又真係會存在

剪布
硬過
泛民og

玩完

唔好覺得12號啲人會罷工黎集會啦
港豬一定話返工不了啊
11晚啲人放工過黎機會仲大
11晚應盡量建設路障物資站等前期工作
為之後既衝擊做準備

黨鐵往金鐘頭班車

港島綫往柴灣方向 堅尼地城頭班車06:00開出
港島綫往堅尼地城方向 柴灣頭班車05:55開出
荃灣綫往中環方向 荃灣頭班車06:00開出
觀塘綫往黃埔方向 九龍灣頭班車06:03開出
觀塘綫往調景嶺方向 牛頭角頭班車06:02開出
觀塘綫往調景嶺方向 黃埔頭班車06:10開出
將軍澳綫往北角方向 寶琳頭班車06:00開出
將軍澳綫往北角方向(康城段) 康城頭班車05:57開出
南港島綫往金鐘方向 海怡半島頭班車06:00開出
東涌綫往香港方向 東涌頭班車06:02開出
東鐵綫往紅磡方向 上水頭班車05:40開出
西鐵綫往紅磡方向 屯門頭班車05:45開出

同意
11號晚留守 一晚流流長好易被清場
如果打游擊都係無助件事

係咪要諗清楚到底為咩出黎先呢

究竟係相信我地行出黎政府就會停，定係我地行出黎係逼其他國家表態呢？

政府依家係就算你一百萬人上街佢都唔鳩理你，老實講我地講到幾勇武打撚哂開口牌話做咩都好，政府都唔理。
黎緊出黎嘅目的係要將警犬同香港政府做醜陋同殘暴嘅一面顯示出黎，要逼佢地犯大錯，例如開槍。

我嘅認知咁耐以黎未試過有大型通宵集會，要逼警犬犯大錯今次係最好機會，至於危險，人數只要夠多，警犬就未必夠膽用好似琴晚咁激進嘅行動，又或者掉返轉諗，佢地有咁嘅暴力行動先係對我地黎講最有利呢？

小弟嘅諗法始終係要改變就一定有犧牲，大家要諗嘅唔係安唔安全問題，而係今次依件事對自己有幾重要，又或者言論自由，甚至自由對你嘅生活黎講有幾重要。

有冇巴打知建制要少幾多票先過唔到條例

如果真係有幸衝入議事廳，又咁啱捉到個建制，應該點做好

12號凌晨4-5點搭車出去
有冇屯門人想一齊

其實都講得啱嘅

有

有本事揾人揸架車12號返工時間，停係海富天橋出面，一定塞到喊，之後行路面過都得

11號晚好多人放工之後都得 但佢地未必會罷工 咁樣分AB隊好似可行啲

俾我就會dam野係林鄭塊面到
不過都係自己腦到宣洩你係立法會就算捉到任何一個人都冇用 都係會俾人拖走 你做到既只係拖延時間

旺角主場多窄巷抗遊擊都守唔到一晚，金鐘只會更難，再講要玩到第二朝11點，成12個鐘邊有咁多體力

但我會提議，12號要返工唔罷工既人，夜晚照去，但唔好硬碰，迫對家要擺人係到成晚

有tg?

交通一定出突發狀況

大家睇定少少

發夢見到 好似火攻幾好

有得諗呀，十一號晚會黎嘅就可以幫手準備好物資，到清晨個段時間可能人數會少左，要頂到朝早人漸漸多，儲夠人，先一齊去馬。唔敢衝嘅唔緊要，幫手做後勤，遞物資，照顧傷者。
仲有如果俾警察防線推，如果佢地係慢推，唔好咁快大叫走呀，等佢要真係黎料先快走，咁樣可以確保條防線唔會一下推到勁後，而後面嘅人因為前面開始郁都會ready定暴走。

推推佢

就算成晚和平 d狗搞少少事鬧下交之後就會合理化清場打9你

好佩服坐最前排食放題個班人，自問自己唔夠guts同好多顧慮，所以想問除咗浦頭仲有咩可以做到。有諗過買水同乾糧派但經濟能力又唔夠好似d有心人買成幾箱，買得個7 8支水驚俾人笑

同意，重點放係朝早

拉晒全部人落埋口供放埋了可以
好老實前線人一定唔多
冇咩可能玩到接力

我認為11號就專for和平留守撚，日頭就勇武撚瞓醒進擊（11點前），令佢會唔到會

幫手睇下周邊有冇危險
聲援下都得
影相冇犯法
有事大叫
資訊好緊要

同最累嘅時侯

朝早出嚟嘅目的係阻止會議定係霸定位聲援？

同意
但唔認為朝早先出會夠時間集結
始終公共交通工具有限制, 排隊等車都等到過鐘, 仲要慢慢出人俾狗圍
仲未計啲狗識封路

放工人士真係會同你行動?

岩
早上最好
配合記者 限制警方行動
必要時利用記者避過警察拘捕

認實,體力真心唔夠去頂到12號嘅下半場

認同要逼警察做錯事，而越多人警察就越易燥，所以覺得應該12號出，籍住有民陣係到，如果利用到大眾認為和理非同勇武對立就可以用和理非人做掩護，因為警察對佢地使用暴力冇咁出師有名，最好甚至警察唔小心暴力對待班和理非逼到佢地加入或者引起中間/溫和派側隱令到大家動員到多D人。
當然我知道有篤灰可能性，亦知琴日本身有一次衝既機會就係比大台糾察阻止，但講真，照衝等情況混亂博誤傷副車用first blood trigger左膠同理心有冇可能？

提提聽日後日要岀街既朋友，某小隊帶既全保護式頭盔係透明膠片保護正面，咁多位街頭藝術家記得噴漆要小心保管好，唔好唔小心噴到人地塊面同面部膠片，唔係人地會睇唔到野😁

琴晚咁打法，你留到係立法會多過一個鐘當你贏。
朝早先去政黨既集會，聚左人先，之後有咩行動再算。

係咪要分清啲人真係因為體力不支先走
定係因為覺得和理非行完就算而走呢？

個個都跟依個

認同，請保留戰力

千祈唔好因為咁衝入港交所

警賊應該唔會俾人11號晚係立法會留守，廢事又被義士衝擊。

分散哂？

傻 想隻狗死咩

所以到底11晚定12出好

好似太陽花咁最好？
坐哂入面
打鳩我地丫笨

12號唔得閒11號晚出可以點幫手
非引戰

如果12 出 驚聚唔到咁多人呀
我聽日都係會出
但要盡量克制 因為假如聽日有d 咩比傳媒放大
本身12號出黎既（例如我老母）都會唔出

見好多人share呢張圖 話出最後一分力
直覺話我知 好多人似係11晚放工黎頂一陣就散
第朝仆柒去返工
Btw會係到

如果起二讀前就俾警方全部驅散
咁點

好嘅方向諗係要以汲取前人失敗在出兵時間捉唔準，我地要決定今次要點做。積極D，大家為件事好

First aid可以點幫手
想係支援方面幫手
自己衝真係唔夠衝

諗諗下林奠有可能就算你佔立會佢都會另搵地方然後通過灰
戰友自行決定吧

咁12號啲人都唔會罷工啦

我咁睇啦 如果人數少就唔好有衝突啦 唔夠人就和理非非或散水 唔係俾人拉之後又俾人篤灰割席 睇下市民對條例有咩反應 如果佢地覺得可以百萬人行完街 之後睇住條例過 唔黎撐場既 你地都無必要犧牲自己 有時衰d咁講 香港人唔值得你地犧牲 如果有成萬人黎 先好行動

都唔明 玩咩地鐵
冇交通啲人冇得去增援
有事要撤嗰陣啲勇士又冇得走

會唔會變左佢磨你體力？

咁樣好大機會會令更多市民反感 玩呢d真係太冒險 罷工罷市係要市民自己配合 可以做既係點令佢地早d醒覺

From TG grp

有冇人做個總結？
幾點去最有效？

香港人會唔會接受都捉果小貓三四隻要封路返唔到工先，我怕有人玩大咗封咗半日路，之後冇人出嚟屌你屎忽我膠口香倒轉叫

11號晚都冇人嘅話 12號晨早點令更多人響應罷工黎？
唔好連本身想11號晚出嘅人都扼殺埋啦
利申：11號晚會黎

留力十二號一鼓作氣啦
仲分兩場
有無諗過差佬通訊、補給同增援高效率幾多？
拖長只係會消耗自身體力，比差佬部署好哂，著好裝備，再趁深夜人少又攰黎清。難守呀

啱，可以開定個大會分工聽日有邊個仲去會去到，可以互相認識了解下各自gp有咩睇法同分工分成點，到時又可以認識物資組佢地搞成點

事關公海太多雜人同線眼，face to face嘅人先信得過

但因為佢地犠牲先gp到我地

和平守法與抗爭，有時沒有矛盾。

去年四月，亞美尼亞前總統薩奇席恩企圖以總理身份永續權力，結果導致民眾革命，薩奇席恩被迫下台。外界稱是次革命為天鵝絨革命，皆因過程沒有暴力衝突。

政權軍權在握，薩奇席恩為什麼要屈服？當時成千上萬的民眾走上街頭，癱瘓交通，封鎖政府機構，甚至有部份警員軍人參與遊行。薩奇席恩起初態度強硬，卻令到示威越演越烈，結果迫於壓力，只得辭職。

說起癱瘓交通，大家腦海難免重現某些片段，不過亞美尼亞模式有點不一樣。他們幾乎沒有路障，只是以十多人至數十人為單位於城市各處自發堵路，而且在警察執法時大多會配合離去（但可以去附近重新堵路）。路上有不少死火或違泊車輛，而死火當然不犯法，違泊也非刑事。而且，抗爭者不一定要衝出馬路，只要用合理速度橫過行人優先的班馬線，或在守法情況下不斷橫過馬路即可（在香港，15米內沒有合適過路設施，中間又沒有欄杆路障，就可以直接橫過馬路）。喜歡踩單車的人，也可以在馬路上合法騎行，只要保持單行（但可以佔據一條行車線保障自己安全），而且入黑後配有頭燈尾燈即可。乘客搭地鐵也有權力及理由在月台靜候舒適和有空位可坐的列車。當時的亞美尼亞，多個十字路口塞車，地下鐵全面停駛，通往國際機場的道路（而非機場本身）變成停車場，旅客只能步行。

亞美尼亞人響應運動的手段五花八門。停課罷工少不免，還有各種別出心裁的舉動，諸如免費幫死火車輛修車，高薪招聘現任警察，甚至無厘頭到約定在晚上敲打廚具「發聲」。這些行為多少有助抗爭，但不直接與他人產生衝突，能讓每個市民（甚至政府人員和警員）用不同方式參與運動。確實未必每人都能採取同一手段，但每人都應該有方法去參與。

最後，站在亞美尼亞革命前線的友人說：「我第一天示威時，從沒想過運動會成功。」前景確實黯淡。「若能做到當然最好，否則，就以最漂亮的方式失敗吧。」這是英超球會利物浦的主帥高普在球隊落後予對手三球時所說的話，而對手是地上最強球會(so-called)巴塞隆拿。結果，利物浦攻入4球，反勝巴塞隆拿，最後更拿下歐聯冠軍。而我，是個利迷。

想了解亞美尼亞革命，可以看區家麟博士寫的
《歡慶亞美尼亞：記一場「和理非非」革命》

11號係24m記過夜 訓到12朝早

千祈唔好有衝突 否則12號冇人出

你重有幾多個人可以拎黎做祭品?
你估我地係班警犬有3萬件人樁呀?

十一號晚要有人
早放遲放工都好，返屋企抖下沖個涼食飽飯出，早到咪11點到遲咪1-2點黎
夜晚可以唔行動但一定要有人
去準備下物資又好圍爐吹下水又好，一黎出左去會有決心第日唔好返工

你約清晨五點出你估個個訓醒咁有神心? 實會爭扎返工定出去，冇乜心果D打開部電視見咩都冇發生咪繼續訓，邊個同你出?

另一班預左朝早接力既咪頭班車黎，當你聚到咁上下人，新聞不斷播連登,TG GROUP不斷講既時候，七八點起身果班我相信都會加入
重點係要比所有人知係有事發生有野搞，唔好比人一起身估估下會唔會白去

有冇人可以講下勇武想衝既應該幾點出 11點出到黎係到坐 坐到12號朝早到時想衝又冇力
又唔知會唔會清晨清場
咁唔衝或者後排既又應該幾多點出

其實因為以前圍舊立會之後，傳聞新立會因此建地下通道入車同放人去港鐵

我唔知真唔真，但係真嘅都唔奇
姐係真嘅話你都阻唔到人返工同放工

分批
11號晚一批人
12號朝早開會前其他人養精速銳完進場

12號各位早D起身跑步，拎住花生油過馬路

留力十二號真係收皮，5,6點唔夠人既話，7,8點見到搞唔起真係個個返工不了

有fd係差佬，好多連登同tg comment已經係狗gp流傳緊，諗方法保障自己保護611行動消息

我到時只好問佢，白行我都同你行咗，咁你仲想我白死定點，你地百萬行我地都完場先打，都知你政治潔癖，冇騎劫你地，我仲有咩對你唔住，最多完咗我打卡捐錢去你地個黨當還神好唔好，你都係要捐款姐

都出，要點一點人數，開一個只屬於大家嘅telegram plan

（前提係人數夠）其實大家試諗下，11號晚出黎，我見上面有人話磨唔到咁耐、體力會冇哂、啲人3 4點會開始走，最尾捱唔到去聽朝。但係有冇諗過，其實如果11晚出黎，大家佔到佔立法會又或者佔到啲重要道路，其實大家唔會係好似琴日咁比啲狗切開左兩班人去磨。如果佔到立法會，大家可以係果到坐，班狗根本就冇位入黎清到場，個門口位都塞住哂。而且11號晚的確會多左一班上班族，而又令佢地少左個心理關口，做港奴繼續返工定係罷工。

又再諗下，如果12號朝，我地呢到當有5千人啦，有幾多個真係會朝早3、4點起身，下決心罷工罷課出門口？而且仲要有機會同上班族一齊逼返工時間。

果班狗，你估佢地12號11:30開會，佢地會8點先開始守住，防衝擊咩？唔會。咁點解我地唔11號晚，我地人最多既時候，比較出奇不爾地衝一波呢？班黑狗都會攰，佢地都冇可能由11號晚全力守到12號11:30，咁11號晚唔係先至最理想，叫做冇咁多防備，等我地易啲攻破咩？

理性討論，我傾向11號晚出。如果不幸地11號晚少人就唯有等到12號朝。

如果11/6晚起衝突，大家就要有心理準備死守到12/6 0800，唔係會冇新血支援，而犬方絕對係朝早0700前清場，唔會俾你留人，順便封鎖埋。而班建制派議員大把出入口可以入去立會，佢地收左Order唔做野，佢怕中聯辦定怕我地？

唔係話11/6晚唔可以做野，只係初一義士係旺角都係玩到0800，政總個設計跟本係要塞，作為護城河嘅干諾道中不失，有事發生，增援難度係存在。

定11/6晚開始，我諗更大原因係怕快刀斬亂麻或各位遲到大王

MTR會唔會又故障

其實真係要講清楚 俾大家有個概念
宜家身邊既下都1516唔知幾時去
如果一半11號夜晚去 半夜又驅趕人又唔夠人唔穩陣 仲少人過9號晚就真係好快會趕得走 到第2朝真係會唔夠人 會白費左好多人既精力 可唔可以搵位巴打真係清楚啲話俾大家知幾時去 我們需要龍頭

人地頭車醫護靠佢返工，唔會唔傻到就一個唔知成唔成事嘅行動影響人嘅生命

黑警見光死
山雞都有教啦
日光白白 你咬我呀

出面post好似有tg group

港島係金融中心命脈喎
d狗夠薑咪要人行路出港島囉
變相幫金融業擺工

成個政府總部係起高咗，添馬公園下面都唔知有乜

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

其實有冇諗過半夜揸車出黎，係政總附近停，有咩事封住條路塞死警車，等水炮入唔到去

公廁gp唔好盡信，尤其戰術谷，冇渣mon post我先唔信，一定要開一個真係咁出現嘅人嘅tg gp，唔係同自爆冇分別

如果12號朝早先一班朋友幾個幾個出去，會唔會有Ｄ狗仔企定係地鐵站車站度撩你玩？到時仲更加無得出去食野行街？

幫推
一哥今朝講過咩自己諗

有，@HY

一定係12號朝早，根本唔洗怕警犬封路。佢封路的話到時8點左右民陣壇嘢已經反包圍佢，就係928衝出馬路當日個形勢。真係唔好喺11號夜晚打一場必敗嘅仗

人哋過萬人不斷輪班

最正確選擇係你地吹到11號出黎，之後大覺訓但搞到成班呀sir做好部署無覺訓，浪費體力

又或者吹到12號先出黎，等佢地少擺人，之後突襲成功就唔洗等睇大台賣港，有民間主動權， 即係無講過野，捉心理睇下邊個捉到咁解

推爆呀救命

夜晚都係要小心

有無諗過調虎離山，18區報案洗走d差佬

根據過往經驗朝早吹大雞，人數通常都唔理想
香港人始終都係鍾意下午至傍晚先出發

12朝先出please

真，朝早多人翻工翻學佢地唔可以咁狼

各位加油 記住換icon，講廣傳

唔衝唔代表唔會清場

11號晚（凌晨）出係不智，咁耐以黎警犬都係玩清晨前就清場，因為最有效
就算唔清你，6點封路斷開你，入面嘅人會無支援

拜託11號晚真係唔好衝呀，同送死無分別

搵唔到

69行左成6-7個鐘仲要留守立法會傻的嗎
叫人留守跟本就係鬼浪費我們體力精神同比警犬拉走
612立法會開會前趕到就得,跟本唔洗11號晚留守
午夜時間警犬一定清場但係早上就唔得
早上係上班時間你路過立法會上班係告唔到你非法集會